{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71559&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "석산 브라운도트-석산점"
    },
    "text": "大型屋外駐車場を完備した駐車施設30台保有タワー駐車場もあります。 徒歩3分の距離に山林青陽山国有林管理所があります。 徒歩5分の距離に東遠ロイヤルデューク2次車があります。 地下鉄2号線南陽山駅と釜山大学梁山キャンパス駅があります。 釜山大学梁山キャンパス駅までは約2kmで、車で4分の距離にあります。 釜山大学梁山キャンパスまでは約3kmで、車で6分の距離にあります。 梁山水質浄化公園までは約0.38kmで、車で3分の距離にあります。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済してください。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なる場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 入室の際、身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください)。 親切にお答えします~！",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "大型屋外駐車場を完備した駐車施設は30台保有しています。また、タワー駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどのくらいの距離に国有林管理所がありますか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に山林青陽山国有林管理所があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどのくらいの距離にロイヤルデューク2次車がありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離に東遠ロイヤルデューク2次車があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄2号線南陽山駅と釜山大学梁山キャンパス駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "釜山大学梁山キャンパス駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山大学梁山キャンパス駅までは約2kmで、車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山大学梁山キャンパスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山大学梁山キャンパスまでは約3kmで、車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山水質浄化公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "梁山水質浄化公園までは約0.38kmで、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室基準はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準を確認してください。追加人数の場合は当日現地で追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日(前日を含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認があります。未成年者は入室制限がありますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "どんなことでも親切にお答えしますので、お気軽にご質問ください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 495
    }
}